【急尋】16歲少女汪洛伊失蹤逾個半月 警呼籲巿民留意

16歲女童汪洛伊於1月14日離開其位於彩德邨的住所後便告失蹤，其家人於翌日向警方報案。她身高約1.61米，體重約50公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚，蓄藍綠色長直髮。她最後露面時身穿黑白色上衣、藍色褲及黑色運動鞋。警方呼籲任何人士如有該失蹤女童的消息或曾見過她，請致電3661 0316或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk 與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

好似萬二蚊

驗眼驗腦啦屌你老母臭閪

可能係某個警署

係咪去左邊個猶太人集中營

個半月應該都幾大獲

mk

16歲 又唔係暑假又染藍綠頭
應該係離家出走去左啲mk仔到